齊齊逼爆客務中心 增值$10

港鐵不合作運動影響到既係廣大市民 我地既目標係港鐵
如果要增值$10 淨係得客務中心可以做到
一齊排隊增值逼爆客務中心 排到不耐煩仲可以寫投訴信

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

員工就自己起入面慢慢搞 你就排餐死 辛苦自己？

咁遇到要用客務中心嘅市民會唔會譲俾佢哋先？

好似淨係小童八達通先肯同你充十蚊

成人卡最少$50 呀大哥

樓豬
唔係歧視
但係有時真係頂你地啲00 10後唔順
成人八達通最少50呀 小朋友

學生先$10

咁不如學班姨姨係閘口搵八達通啦

聽講班人係外判工來,態度差